你哋推post可唔可以唔好淨係打個推字

見到而家愈嚟愈多post提返起721班黑警嘅惡行
做得好！冇做錯！
但我可唔可以拜託你哋推post嘅時候
可唔可以唔好淨係打個push/推字呀？
之前有巴打提過用「我冇嘢講」咁去推
成功提醒一眾巴打被捕時唔需要同班黑警講任何嘢
咁你哋推721/白衫post嗰時
用返五大訴求/光復香港口號去推post得唔得呀？
咁就夠架啦！
一齊用五大訴求推post！唔好再做懶人啦

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

唔想再喺啲post到淨係見到你哋打個推字呀
光復香港！時代革命！

光復香港！時代革命！

有時太長又密影響埋睇其他reply
我覺得可以整啲簡短/排板好少少
例如唔好紅字大字

所以一句起兩句止都好夠
例如五大訴求入面揀一樣你認為最重要嘅出嚟去推post

又或者好似我咁
用「光復香港，時代革命」嚟推post
點都好過個推字